見工問突然有幾個工作都急要今日交, 會點處理

問過類似問題

點先答得好, 又問過你又會唔會即刻同佢反映

心諗:屌你老母 點撚樣做呀咁閪多野 食屎啦仆街
現實:放心啦老細 我今晚OT同你拆掂曬佢